（一人一個）朋友去旅行一日po幾次相上ig你會點做

如題
有幾嗰朋友一日po幾張
洗版咁洗 乜都po出黎
就快Block曬佢地想

Story定真係開post先
旅行嚟講，一日幾個story好正常啫

真係一個Post 仲要Post好幾嗰
Story好正常

一日一po都算啦
狂po就mute佢post啦